{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30427",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영동장어"
    },
    "text": "ヨンドンウナギ\n住所 : ソウル特別市江南区論峴洞98-8\n基本説明:アンティークな雰囲気に仕上げたうなぎ専門店。 淡水ウナギと干潟ウナギの中から選択でき、炭火で素焼きしたウナギをテーブルに置かれた鉄板で焼いて食べる。 大きさが大きく、甘酸っぱいネギキムチとエゴマの葉の漬物などを添えるとより良い。\nメニュー:うなぎ焼き(4万5千ウォン)、江華干潟のうなぎ焼き(8万2千ウォン)\n価格 : 2~5万ウォン\n駐車:バレーパーキング\nアクセス:鶴洞駅10番出口から直進。 ソウル税関交差点で左折後、KEBハナ銀行で右折\n営業時間:11:30~01:00(翌日)｜日曜日11:30~22:00(ラストオーダー21:00)\n特徴:家族と外食しやすい、深夜まで営業する、年中無休、バレエパーキング",
    "QA": [
        {
            "question": "このうなぎ専門店の名前は何ですか？",
            "answer": "ヨンドンウナギ"
        },
        {
            "question": "このうなぎ専門店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市江南区論峴洞98-8"
        },
        {
            "question": "このうなぎ専門店の特徴は何ですか？",
            "answer": "家族と外食しやすい、深夜まで営業する、年中無休、バレエパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "このうなぎ専門店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "うなぎ焼きと江華干潟のうなぎ焼きがあります。"
        },
        {
            "question": "このうなぎ専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:30から翌日の01:00まで、日曜日は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このうなぎ専門店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、バレーパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "このうなぎ専門店へのアクセス方法はどうなりますか？",
            "answer": "鶴洞駅10番出口から直進し、ソウル税関交差点で左折後、KEBハナ銀行で右折します。"
        },
        {
            "question": "このうなぎ専門店の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "2万ウォンから5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このうなぎ専門店にはテーブルに置かれた鉄板で焼くスタイルがありますか？",
            "answer": "はい、炭火で素焼きしたウナギをテーブルに置かれた鉄板で焼いて食べます。"
        },
        {
            "question": "このうなぎ専門店で食べるとおすすめの料理はありますか？",
            "answer": "大きさが大きく、甘酸っぱいネギキムチとエゴマの葉の漬物などを添えたうなぎ焼きがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 373
    }
}